沒有兩制 沒有一國

兩制一失效 基本法就失效 而香港作為支那嘅一部分就唔再legitimate
好似二零四七咁 根本無寫明係一國兩制 一國一制 定下兩國兩制
跟我嗌 沒有兩制 沒有一國

自推 香港人唔係鼓吹港獨
只係香港做中國一部分嘅條件係要有基本法提及嘅民主自由
沒有兩制 何來一國

由始至終都係濫捕，何來送頭? 你係咪以後唔出街?

唔好再俾中共話我哋分裂國家
只係中國唔再歡迎一開始就話明要民主自治嘅香港人
沒有兩制 何來一國